細妹同女朋友好似唔係好啱

小弟23歲 細妹細我6年

我同我而家個女朋友一齊咗快一年了

唔係中學嗰啲puppy love 所以近排就開始帶女朋友翻屋企食飯

但係問題就來了 我發覺細妹知我有女朋友之後就痴我多咗。 平時知道我女朋友上黎食飯次次都黑口黑面

就係上個星期我約咗條女去海狗公園玩
佢知道之後即刻換衫話要跟埋去

又要坐副駕位 明明平時都坐開後座
食飯又話食唔曬 要同我share一個餐

到玩機動遊戲話自己一個坐會驚 死都要同我坐 咁我咪話 「不如你同姐姐坐好冇？」
佢又死都唔肯

雖然女朋友好似冇乜嘢咁 但我都知佢實有唔開心

可以點解決？

兩個我都好錫

相處耐d應該就冇問題

A09!!!!!!!!

無😍

同佢傾下囉
不過佢一定死口話唔認

醒啦a09

佢試過當面同我講 “下？佢又上黎食飯？ “

叫佢快啲搵返個男朋友

好撚煩

俺妹

兄控

咁撚似緣之空情節嘅

係 但係我地frd過打band 好難忍心屌佢

起身食飯啦仲瞓

巴打夾喺中間好慘

之前睇有個post講另一半屋企人唔中意自己
嗰陣有啲痴撚線絲打唔中意呀哥條女
然後搞啲小動作拆散人仲要好得戚咁講
希望你呀妹淨係呷下醋想你氹下唔會咁黑心

3P

自己呀哥比人霸左梗係唔開心啦

咁又係 第日佢比條mk媾咗我都唔知點算